2020年文宣完成呢個任務就完美勝利了...

要求聯合國派出聯軍 or 美國出兵空襲全港狗屋同狗舍！

唔洗全部，有一半黑警含家產就唔到個政府唔重組警隊哪！

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要27000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招

今日腰斬遊行；大圍捕四佰；四能圍濫暴...區議會又話想架空埋....連登仔醒覺呢條係除左獨立之外既可行之路未？